[Gay Post 203] 乜又係你呀？陳生？！

眼訓了

啪啪未先

屌佢打緊機

今次遲咗入嚟

你一路屌佢 佢一路打機咪得

慢

我唔想死

坐太多會有大肚腩

花式玩命

佢開始有肚腩喇！肥左

Hello
好生面口喎，新人？

Hal hal都有咁既經驗？

.........

拳石求之不得

要幫吓淫豬

？？

冇 兩個都咁淫

幸福

？？？

佢話你淫呀

我係呀

我都話自己淫喎

我入黎隻揪既

做乜

屌我？

可以？

格棍

淫起上黎咩都唔理？

想同邊個

屌兩個

可能⋯

嘩 會精盡人亡。。。

想試？

沖一沖涼就開左新post

我話佢啫

近期快咗

點解嘅

因為多咗你地

你先啦

岩牙 之前有試過一個月先一個po

貓貓

點解係我

有埋你地四朵金花會再快啲

哇

可以

吓，你仔仔咁點

屌4個

無我既事
我準備自己訓

四個？我 Hal 豬仔 之後仲有邊個？

慘

做緊咩

冇，打機打到悶
喺度回Post

有咩打 我都悶

打J啦，你要

我真係問有咩機打
唔想自己打呀 忍住

仲係cities skyline 同 Battlefield 呢啲

點解會有人中意港0

其實港0即係點？

港女lor

梗係我啦

淫豬會頂唔順 咁多個

Chur到盡

瞓先 早抖咁多位

香港零仔其實係咪姣底多？
我唔知出面世界點

早抖

你姣唔姣

唔一定ge 睇人

問佢地睇法啦，點會自己答

可以自己都覺得自己姣架嘛

個人上好怕人姣底

一定唔姣

唔錯

你都唔鍾意人姣㗎？

唔鐘意 之前身邊有個幾姣下既同學 成日摸手摸腳 高八度講野 想死

我鐘意人淫 唔洗姣

你啱
淫 夠主動最好

呢排有無咩新花式指點下呀

狗仔最好

同埋冇乜研究插入方式
入得就爽㗎啦

狗仔其實你舒唔舒服？雖然我都鐘意

我舒服

狗舒服啲定訓係到舒服啲

狗

我成日覺得狗仔係視覺上刺激 屌起上黎無話好爽

你嘅favorite post係咩？

係咩

鐘意佢坐上黎比我屌 會頂到佢啲汁流晒落我到 感覺幾好

正

佢自己郁？

佢會郁 不過通常我一頂上去 佢就會成身軟晒郁唔到等我黎

好淫
你一定好大力插

唔夠長的話狗仔冇咩feel

0定1冇乜feel？

我覺得係0

向上啪 佢條野就fing下fing咁滴汁

佢個樣好似好舒服既 但可能我覺得狗仔無咁緊
不過望落去係好high既

我好難先滴汁
狗仔會易少少

真係舒服㗎

正常

佢狗仔都滴好多 會濕晒

我唔知

佢lin係咪都好敏感？

禾係水喉

可以試喎

我都想

算係 你都係？
有次佢滴完啲汁落我到 我會new落佢粒lin到然後啜 佢差啲暈咁款

可以食下supplement
做水喉好正

有時*

做0 high到咁上下之後就做咩都high

好識玩

咩supplement

鋅！

見到佢爽我就開心

我都鍾意人玩lin

哦

我就是成功的例子

睇怕今晚都無得扑

要試吓

扑我

@halhal

如果我係單身我應該會好淫亂

得左再比我睇下成果

你兩個係小朋友

即係你會想？

你指咩

唔姣

一定係日fun夜fun

扑其他仔

單身既話會都唔奇

單身的話你唔會？

多水正

訓先

不過佢話牛奶同紅肉都多鋅
我已經成日有食同飲

其實好麻煩

會⋯⋯
一定會

體質問題

玩完就算 無手尾 還好啦

可能係啦
天生難出水

咪係囉

咁....
可能天資有限

但其實仲有其他可能試下
聽日再話你知

我鍾意喺人射左之後繼續玩佢龜頭然後睇佢既反應

技巧搭救

好正常

好

有d好煩

又話瞓

即刻的話我會太敏感頂唔順 狀態好既話抖十零秒搞兩搞硬返既話可以再屌過

太衰

有咩技巧咁把炮？

你地射完通常會點 完？

去沖涼喇
可以沖完再搞

呢到尺度好大

有乜技巧可以教我？

我鍾意睇人頂唔順既樣

應該要搬去成人台喇

狀態好咪繼續

有時攰我會唔沖

真訓

我何得何能教你

我通常沖完涼就啱啱好可以再黎

男友都係 叫佢唔好搞 佢係要搞 通常就屌多鑊

有冇特別方法吖咁

抺一抺囉 會沖一沖碌9既

係囉，點都要沖

佢有時射完我會幫佢含既

有時身個啲會抺左去就算

通常都會頂唔順推開我

正常反應

以前都係 呢加回氣快左啲
見佢唔肯停就餵多餐

吸精大法

幫佢奶返乾淨

會叫

但第二日返正就仆街了

呑晒啲精

工

會抺左先再含既 有少少精囉

無頂唔順推開你？

不過爽緊要啲

我慢慢黎 等佢慣左先 含含下佢又再爽過

會攰到想射波

咁要試吓

Yes you may try

平時量多？

唔巧呀。。。

精？

可能唔係同你try

講笑

係

同你try try

射完會聖人模式 乜都唔想做

都多

隔耐啲先做一次 無咁易變聖人

講吓啫

亂講野
陣間佢嬲我

我唔係猛一呀

平時我鐘意射面 但屌完污糟無得射

冇喇 一齊坐爆你

仔仔有冇試過唔畀你搞？

點會無

但射面好淫

就係嘈住佢打機之後唔畀搞？

真係小朋友

有時比人坐一忍唔住頭幾下會好易交貨

射到成面都係仲正

唔係啦 佢唔係成日想
係我先隨時ready ja

咁又係 冇可能日日屌

多貨就得

好淫。。。

有時餓下佢仲好 搞起上黎大家都淫啲爽啲

係呀
講完好想

我一星期已經頂唔順

你地通常射邊

Hi 新人報到

入面

我都係兩三日就頂唔順 死忍囉唯有

新人要識做

另外個個呢 肚？

身

你係唔係都想

要做咩

Hello 你好

報stat

你地會互屌？

如果互入

可能

射完個個會想比人屌咩

24 181 70

又係高人

一樣24
好高
1定0

你好矮咩🤷🏽‍♂️

對比180係矮

你幾高

10

170

我通常會想

對唔住囉

唉

明晒

青你又幾高

明左啲咩

無套？

無呀

最好係唔洗餓都淫

我種族係哈比人

你岩呀

我

你地聽日有無啪拖？

OK
Btw呢度啲話題咁深入嘅

無得*

可以一齊傾 有無咩指教

因為有mean豬仔喺度

點會關我事

有呀，同gym

冇咩可以指教 好耐冇玩過

咁得啦 忍多陣姐

幾耐

呢度講乜都可以嘅

關我事？

唔關咩？

差唔多成年冇玩10
手口都半年以上

通常啪人？

想引人入嚟啫
之前我一樣咁引

引死人

多數啦
忍得好辛苦啊

打j

想搵仔啪？

冇囉

成日睇片打都好想即刻開app搵個人比我屌

傻左

Just do it then

青0仔？

相約

鐘意咗個人 想做乖仔
所以咁先要忍

我係

I know that feel

鐘意左邊個

係都約你先

點解咁多一仔

我傻？

啱啦

都係member嚟 係同個member fd有次一齊岀街玩識

追緊人？

我做0都得㗎

唔去馬？

加埋你

係啊 都唔知佢對我有冇興趣
如果app識都話對你有啲興趣先覆你

慣哂app識人直來直往個模式 而家正常咁識人完全捉唔到路

App就一定fun多

唔好咩

全post 一齊嚟喇🤪

都有真係識人嘅 啲ex都係app識

講下淫野囉

咁odd 一陣以為我想fun咪扣哂分

唔好

我要霸哂

可以當討論下姐
通常講淫野最易打開開關
如果唔係一路膠著都係無疾而終
除非對方性慾超低又有潔癖
但咁樣我都唔會鍾意佢

不過其實我都唔識溝仔
所以都係唔好聽我up

淨係比人溝 羨慕

無
我唔鍾意俾人溝
我會趕走哂佢地

唉 不如佢快啲收我皮比我去玩返好過而家咁拖咗我差唔多半年

要瞓覺
聽日先再講
早抖巴打

好高

Good morning

尋晚好淫呀你地

咁樣我係淫

其實你幾高

秘密

我地樂而不淫

大解放唔叫

佢18x頭

你而家一樣可以任解

即係差唔多

其實戴著套feel到對方躲精？

內射咪Feel到

我又唔係好覺

我啫

你想做炸兩啊

我都有同學係咁（不過嗰個人係低form)⋯⋯
即刻打哂冷震 真係頂唔順

又睇到硬硬地

早晨

大力屌我仲爽

人地好心解答問題啫

哇 好高阿 痴線

感覺係點？有冇液體喺菊花
BTW SAY NO TO BB

早晨波波

見你牛高馬大 應該好好揪

咁多油咪有排炸

其實我都係好姣

我邊到牛高馬大
我唔高喎

係毒⋯⋯
我都毒

淫定姣先
點姣法先

收負皮啦你

高過我先啦

你好矮 ？你150？

有乜可能
睇嚟你冇追Post

波高馬大

佢扮㗎

笑咩

我又姣又毒

耶～

又扮 欺騙我同情心
負皮佢先

吃便啦你

因為你一樣囉

我真係姣架

早晨 太早起身tim

唔係囉 我矮過佢1cm

佢成日講大話

....

最憎人講大話

我一早醒咗都瞓唔返

對唔住大佬
我得110

拿⋯⋯⋯唔好講大話

Feel到咩

你新人黎 ？未見過你

⋯⋯

一陣熱流囉

你見到我就知架啦

都唔知係咪年紀大咗訓唔到咁多
之前真係輕鬆訓到12點1點

定係心情差訓得唔好

你信唔信我下次見你個陣用小跳步跳住咁入來搵你？

唔好以為高就可以蝦鳩我
比你見識下突破天際既鑽頭！

我冇牙

點解心情差 等我開解下你

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

勁
入腐之後就返唔到轉頭

冇人哈你

你幾歲

哼 唔信你

訓晏左

我連真人同動漫角色都會自動配對

返香港開始減肥

琴日比我發現佢同唔知邊個whatsapp神神祕祕咁 問佢係咪新識嘅仔仔又話關我鬼事

好呷醋啊

以前有絲打推薦我睇世界一初戀
見佢眼神發晒光咁就知唔對路
佢想拉我入腐

關你鬼事

格得未，我就黎謝蕉

首先唔會菊花自動出水同爆水

佢當你咩

咁又真係唔關我事 我又唔係佢邊個

唔可以

可能唔係你諗咁呢

唔可以格 定 唔可以謝先

自動灑水系統咁

其實我唔好BL漫咁唯美隻feel

唔可以格

我都唔知佢當我咩 好朋友？

你地已經拍緊定未拍？拍緊仲當你好朋友

未拍啦 我都想

車

Time killer

咁樣其實佢畀其他仔啪都可以⋯⋯

啱阿 咁佢又講得啱 真係唔關你事

不過0會唔會feel到對方係1

或者啪緊

Mean Pig又嚟

唔會喎，點會feel到

提出其中一個可能性姐

緣份來到嘅時候 自然會feel到

你要點先信我？
係咪要見一見面

唉 都差唔多半年冇可能feel唔到我追緊佢
係咪當我兵
不如快啲收我皮啦

咁佢乖仔嚟又唔會搵fun嘅

我怕我會唔知做啲咩wo

落一落街去轉759冇左兩舊水

講漏
0會唔會feel到1射精

你冇會員卡！？

點會唔會

咁咪要搵過冇人既地方

好多人都收收埋埋嘅
您不如同佢表白啦
反正佢唔鐘意您嘅話就會自動收您皮

哇哇哇
硬硬地喇又

冇啊
之前都係10$8$咁買
今日的起心桿一下買200入會員
平番40$同入會員

支持 表白！表白！

我有5-6張會員卡

不過759冇咩野買 （我嗰邊嗰間啫

大把似一嘅 其實係零
一面零仔樣 其實又係一

我做0嗰陣又feel唔到
但啲0仔又話feel到我射咗好多

係咪我冇乜做0嘅天份

你鬆

直接同佢講定試下拖佢手好

好少做0囉好冇

做一啦

我都覺
feel到射咗係因為條丁谷吓谷吓咁而唔係feel到d液體

拖左咁耐 直接講啦
就算佢比你拖 拖完都可以唔代表啲表 講清楚比較快

有冇套？

太耐冇搞嘢驚好快交貨

啪咗仔仔未

阿媽冇會員卡咩？

真心唔明點解隔住個套都feel到

同我玩多rd

feel 到谷下鍋下

想唔想試 ？

未
呢加去左gym 睇下今晚有無得搞

唔會無套咁危險

好主動 欣賞你

今晚要屌佢幾獲

咁多

今晚要出街 唔知有無機會做

好飢渴阿我

我都係求其買
但係你冇野買都5張卡

玩3 4round都仲得

我係撚樣0

我都唔知點做到

係就快

有仔仔啪真係幸福

大個仔啦
一人一張ok?

即係點 即係咩樣

呢到好多都有伴侶
唉

我意思係佢冇多張咩

點樣係撚樣0

想問呢到係咪俾人騎劫咗 突然多咗咁多人

你都可以有

你仲要話冇野買

真係冇

變質了

而家呢個完全係我鐘意嗰type 希望成功啦嗚啊

撚樣

追唔曬

咁正常人點會有幾張

上面先有個人有4,5張

以前真係會 每次買嘢唔記得帶又有一張
久而久之

咁我都係撚樣啦

佢唔正常

你rich

邊忽呀

加油

我都諗起呢個

邊type
btw 先預祝ching成功

我唔係正常人

鐘意咩type

屎⋯⋯⋯⋯

高瘦斯文type 有幾分文青氣質

rich seafood

gag嚟既？

啪我！

咁正？

......唔講以為係我

外表斯文 內裡open

@halhal @fbi

哇 我中哂 除非最尾

咁好彩佢講一講....

唔會啪你

想扑野都唔好咁勉強

你可以笑下架

都似係

講真

香港一仔短缺

明白

我內𥚃好淫

呢啲上到床好正

收皮啦你

我一樣都唔中

其實759可以買卡..唔一定要買夠200..

uccu

講咗都以為係

會唔會呢到咁多人都係呢type
平時開app都冇乜

而家好似冇得買 之前有

點你先會信

...........

珍 唔好再引我ff啦嗚啊

我唔係呢type

真係咁㗎囉

圖片

正評

裸照

自貼

你肌肉斯文type

佢地講大話

你都係扮乖

玩我粒lin

肌.....肉？

平時講得最多大話係你

喂喂 噓

Gay肉

咁都講大話
唔信咪算

我又玩

3p?

快啲整我

操行攞A

你幾高 佢幾高

我覺得可以再多啲

可唔可以睇？

噓噓噓

中學操行攞D

我181佢182

又啱，至少6p

幾正

哇 痴線

波波你變了
等我尋日仲話你係清泉

裝塊鏡係自己前面睇住自己比人屌

你仲有D咪算好

射落我個身度

天真嬌

仲講出黎

信錯人

睇咩 我又睇

講啫

最低係D 無E or F

淫而清

係我就唔評你級啦 空左佢

牙豬 我真係乖喎

我定佢

Why not both

還我清泉波

我中學好乖

清泉波波係我心裡面

我不嬲都好真囉

私約

操行A係基本

洗唔洗帶埋你？

啱啊

精液

如果入u要睇操行應該入唔到

想

me得165

咩係精液呀？？

你意思係唔會想見？

你吞個啲

你睇下我講都唔講就知我乖

唔會失望

你比我見 實想架

⋯⋯🤤

黑鮑夠話自己唔會婚前性行為

both

💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦

但好似唔啱時間⋯？

笑

食我

OK la

你又知

好，我會

口水

199x-2018

今晚再講

ok高

半點

Byebye

唔係咩

見到年份都覺得自己好老

腸腸

走開

你認同嗎

腳仔

U r fdzoned
Forget him

仲有比人中出個d

快d餵飽佢

就快30歲

梗係唔好表白啦
直接色誘算
得就得食埋唔得就收皮

高係咪會加分
因為我就唔係好理人幾高 純睇樣

色誘到就唔洗拖咁耐

似一既零正
征服感好大

可能射個個無力

咁me唔合格

你終於知道佢唔係講緊你

我屋企起碼有七張

係 知道了

叫fbi黎啪佢

睇樣⋯⋯⋯⋯

我睇性格

通常咁著緊就會失敗
Heahea下就會成功

而家係咪鬥多卡

me覺得65%性格35%外型

Mean 豬

唔覺

可以開始對戰！
有幾張都係啲師奶見到我冇卡比我

我85%性格 10%生活習慣 5%外型

無樣無feel屌

放相

肌肉小朋友

100分

牙腸生得未

我both

淫 ★★★★★

鬥痴線

呢個真 無樣幾大隻都係無乜feel

靚仔短缺

我癲起上黎 我自己都驚

7個人有7碌棍

你要咩性格

你估下

下個月預產

淫底？

10個有8個零唔係咩
我睇tt香港交友版 全部都係零仔開既post咁制..
投票問係1定0 0又係多1好多

賽跑冠軍

唔係清泉係精泉

淫底唔係性格

啲0仔應該去新加坡 嗰度0仔短缺

咩阿

我要食洋腸

人妻？

坡仔麻麻地 公司啲坡仔無個得

咩係tt

no

Tt1069

坡仔叫唔叫洋腸

Mean豬
佢話佢無誘

但係波仔真係好蝦

靚仔就叫
唔靚仔唔叫

但次次去新加坡加app都好高汁

溫柔?

我淨係識吞把架炸

No

我唔會叫

o gg

坦白 善良 會關心你

啱

比欺凌了

啲人睇得太多tumblr

睇相？
相可以係假

係呀嘛 仔同仔既話 岩唔岩好快知
係吸引大家既話好快就埋牙啦 邊會拖咁耐
不過可能係我先咁膚淺掛

姐係咩 tumblr好多坡仔？
我公司個啲坡仔好似大陸人

只係因為1仔多數唔會做呢啲野
直接pm

睇來你地兩個

大概估到

比分你都欺凌

點解會估到 咁叻

你唔了解我

波仔

得你冇欺凌我

我會證明比你睇唔係個個都唔膚淺

因為我...

很好

我都冇

的確係咁

咩

留名

對唔住

最錫象仔

罰你幫我含

：（ 有

幾時
最憎人屈我

費事話自己係
陣間又質疑我

來

唔會囉

亞洲果啲成日都post 坡仔
同埋ig都好似多

但其實講到底都係你睇我好 我睇你好啫
不過香港係多港零就真

你而家兜完個圈都係想咁講呀

公司啲英國仔就好正 真係好正

洋腸西班牙仔正啲

但係啲鄉下仔好樣衰

btw原來你想食洋腸？

ok 唔講嘢

咁岩個個正姐 樣靚 唔算高 有啲身材
不過條野可能唔太大

人地條野大唔大你都知

係咪去廁所𥄫到？

有時走洗手間柯尿個陣撞到 次次都睇唔到佢碌野

唔好啦

係 其他人會睇到 佢個條睇唔到

正 直接叫佢比你睇啦

唔好講到我好似變態佬咁

咁勁次次都睇唔到

港0

咁除咗公司個英國仔之外
你對洋腸嘅興趣大唔大？

除定褲等你

依家d後生真係好直接

我地呢啲老嘢接受唔嚟

我鐘意慢慢傾下咁先
一來就扑我去桑拿唔好？

桑拿不了

當然

傾下囉咁

靜曬

我一出聲就靜哂

你唔係變態佬咩

冇囉 咪係到

可能去左桑拿扑野

你真係好飢渴

r u fucking sure?

駁唔到

返工真是好悶

腳仔有咩搞

做緊論文同埋睇緊電視

趕住交？

12月先交
但想早啲做

而且好多project 都係12月交

我幫你

快d做
唔好做deadline gihter

我都好多功課做
喊緊

我唔會
但啲gp mates係 而且做野嘅質素好鬼差

去到year2、3你就會麻木
諗起上個禮拜五一個六個人既group要carry一半人

你幫自己姐

都冇得揀 因為冇朋友

互相幫助

哭了

用無比滴止痕啦

睇來大家都好想免費騎腳仔

就算係 啲人都唔係交心 只係學術交流

我都好想有交心既朋友呀

喂 唔準破我處

我都係

@貓花

你處！？

後面係 前面唔係

大家都好忙 唔得閒理禾
我閒人一個

？

想點交心？

你可以點交心

點交都可以

你又想點啊

好呀波波

講下想點

口？

係咪先

嚟改下價錢啦

求其啦
半價都ok

咁少？

乳

Lin

我點乳

好呀

你點會冇⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

最大個個係佢

心諗 咁我係咪heidi

我有好大對肥仔波

不用分得...

好似好高要求咁

你又係新人？

舊人

胎b

月昜哥哥

你好

Form 幾

form 1

⋯大專喇

Btw我叫腳仔

人地問我 唔係問你阿

惡到

腳仔讀緊咩科

冇

攬返

唔怪得你成日要報警

又笑我
笑到幾時

睇唔出
算唔算半自爆

又睇過

唔算

我意思係感覺唔似...冇c交

有無好歸屬

信住先

呢啲私底下問啦

我想有

底

你又想比我問?

問咩

me呢啲籮底橙

你係咪講咩都可以諗到淫嘢

67去左邊 上水阿喂

過咗大海

如果可以 我可以

有咩係我唔知

有幾大

實得㗎

好多架

第一次見你

好阿

第一次就咁猴擒
家下d 年青人

有咩想問

我又知我年青

正皮

哇
@花生

花
掛住你了

莫非我要轉頭叫聲哥哥

佢又喺度呃人

你幾歲

真係

成日講大話 欺騙我呢啲天真無邪嘅細路嘅同情心

Miss yours

Unhappy

唔係大好多

鬼係

Mayday

係嘅都

睇嚟你經驗豐富

我想屌柒所有staff

⋯⋯⋯⋯
你睇人完全唔準

啱啱返返下工出去買嘢食
食咗第二餐

某人：呀～～～～～～～～快啲走我唔想留喺度

細膽

又扮

喊
不要再說了

你好大膽？

冇扮

下...我做錯咩

冇阿

我節緊

你就收皮

理性同感性都唔得！

你唔知我幾肥姐

留過

好拿悶

悶到要入嚟gay post？

你知？

有邊個唔知

唔話你知我知唔知

係😂 line唔line

點解我唔明講咩

...唉 食飽就減！

佢地私聊

咁你都可以私我

下 真係有

無咩問題 識下朋友

Tg 係咩

個曲奇奶茶麥旋風又ok

你問下其他人會有

⋯

笑咗

有無笑埋右

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

收嗲

你想要咪俾你

好惡

唔洗喇⋯

......做咩事

好鞋食 甜撚到

嘩

冇⋯唔洗要喇

嘩哈啊啊啊啊

又係瘋味

琴日試咗個shake shake粉 怪怪地